梁頌恆去咗邊？

無plan地夜晚去警總都算，各有各做
而家有手足比人拉咗，帶頭三個去咗邊度？

joe yeung比人拉左啦

另外兩個？

唔係個個都要落場
唔認同佢可以唔響應佢既號召
唔洗出事就割席 捉鬼

唔係割蓆
真心想知佢去咗邊，而家有手足比人拉，好傷心好氣憤

次次都一定有呢啲post

點解唔走等拉

對你有咩幫助？
知道左就唔會傷心唔會氣憤？

梁頌恆臨尾有出現過一次，退左去酒吧街傾緊個時 之後唔知去撚左邊

之前咁多單野都無人有事
今次佢一叫大家圍警察總部就即刻出事
至少今日有兩個問題
1. 大部份人都無裝備根本唔適合搞包圍警署
2. 呢排不嬲一到深夜就散保留士氣，佢做咩叫大家留？大家喺前面俾人拉嘅時候佢去咗邊？係唔係又搭的士走咗？

joe yeung拉鳩咗仲想點樣？

班人係要一定3個拉哂
一定要俾人拉先叫做野

我想知原因，佢帶頭去，係咪應該留到最後？見勢色唔對點解唔叫大家散？送頭為咩？而家有十幾個拉咗

joe yeung 唔死都冇撚用
又蠢又無腦 一個累全家
話我分化都係咁話

呢條友以前係輔警
佢同梁頌恆不嬲都勁鬼

若果有人要跟佢嘅
冇辦法

有名你叫的士梁

上次無人帶頭圍好成功地撚狗
點解今次聽左人「呼籲」就出事
點解仲有人信

鬼你老母
俾人追錢追到破產都鬼

上次人地留守到無哂人先的士架
吹水都搵下source啦

梁頌恆次次出現都助攻政府
1）DQ 案
2）旺角衝突 撘的士走
3）今次叫人圍警總過夜
雖然不分化 但呢條友唔係共諜就係又蠢又自私

仲有鍾翰林

ON撚9

有晒片作證呀
自己搭的士走人，跑得最快就係佢

個陣佢留到無哂人先搭的走架
有乜鳩野片呀，咪作上的士囉
當時有現場人士作證呀
收皮啦柒頭

帶頭去同留到最後係冇直接關係
佢作用係保留影響力 號召力
而唔係俾人拉先叫有交代
講好左冇大台 叫你散咪又係俾你屌左膠
根本你係想問位入
送頭定義係咩？今晚換左個on9黑警做輿論
今晚幫聽日谷埋人數 送頭？佢地唔係白白犧牲㗎

點解會覺得DQ案係助攻政府？
你覺得政府係一直對我地香港人好好？
根本佢地係直接揭穿政府真面目⋯⋯

出得黎 要有獨立思考
冇既話唔應該出黎 因為你做緊咩都唔知
咁樣好危險⋯⋯

後生既自己都有責任，而家示威抗議唔係去遊樂場，去集會聽野又嫌悶，一味要玩得刺激先挑戰自己，最終咪出晒事。

On9少陣啦

梁仲 一直留到退到酒吧街都未走wo 樓主你係邊?

痴撚線 成撚日追緊住破產梁黎屌
告鳩佢搭的士囉

旺角衝突唔洗留人？ 個個食撚晒仲有人領軍？

點解無直接關係？
一個將軍見到就打輸，拋底部下係咩道理？
要班細嘅受，自己走先？

共產黨搵條死靚仔出嚟玩幾年扮吓嘢你哋就信
破產？佢過幾年唔玩肯定有大把錢落佢手

平日唔見佢哋帶頭
今日一帶頭即刻有幾十個兄弟俾人捉咗

出現了
呢啲留言真係要bkmark低

冷靜

我屌你老母啦
你咁講同啲呀伯話示威者收錢有咩撚野分別?

你係邊?屋企鍵上?

係梁游被dq個陣已經出現過呢種講法
依家又重現返
有無進步過呀屌

得返咁少人都繼續呼籲人留守，真係想問佢一句，為乜？

算啦，樓主走先，依到我頂住
梁頌恆的士圖.jpg

現場人走得七七八八架啦柒頭
loop條片證明到啲咩呀
真係好戇鳩

直接答問題plz

資格論

班細而家仲比狗𢭃緊

你傻撚左個鼻啊？
邊撚個話佢係將軍？
邊撚個認同佢係將軍？
現場每個人都有獨立思考 圍唔圍/散唔散
全部自己決定 從來冇人係受命令上陣

第一個問題係，連登琴日都無講去警總，講緊文宣

呢到好多細蚊仔未經過雨傘
未俾人出賣過
算啦⋯

咪講撚左留到最後先走
係咪死守俾人拉 你地會開心啲？
仲有呢張gif當年係高登盛行
都係因為熱狗主導高登風向 玩抹黑分化

真係ON撚9
你唔搞鳩中共
就以為中共唔係搞鳩緊你？

block
無後生仔人鍾意大熱天時仲出街要拎前途黎搞，收皮啦廢老三毛

次次出事都係和理非嘅嚟幫手保人

岩⋯⋯
熱狗不值一提⋯⋯
專業玩分化

唔好理佢啦
根本駁唔到，淨係可以loop條片
我夠可以搵鳩達走佬條gif黎loop
現實係鳩達其實都唔係走佬
都可以影到佢走佬咁
不過算啦，班傻鳩咪淨係識post張gif

同5年前 佔中概念一樣

楊逸朗你地都屌埋一份架啦
講黎曬氣
一齊受會受少d?

搭的士

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

各路人馬自發中環古蹟遊

天
下
為
公

拯
救
義
士

你真係未撚訓醒，有圖有片仲話人唔搵source，你fact check下先講野啦

有乜柒野圖呢請問
咪得張佢上的士既圖
都話撚左當時已經無哂人 佢最尾先走
唔撚上的士 行路等俾人拉咩
靜啦傻鳩

收皮喇南亞狗，狗的士係圍中聯辦呀傻閪
雖然不分化，但你一係共謀一係冇腦，我咁講又得唔撚得

人哋走咗就問人係邊
未走就比你地話騎劫

咁起身你返工未

起返你底，陳雲fans黎
唔怪得咁憎梁游
唔夠人多票

扮野啦你 撚樣

搭的士走咗

又黎想分化？

唔知咩心態 係咪第一日出黎抗爭？
下下話人係鬼
人地唔撚洗付出架？
係架 隔撚住個mon 做評述係好撚容易架

留名 bin c

有冇懶人包話畀我知發生咩事 關梁頌恆咩事

明明熱狗俾人抹黑得最多而抹黑熱狗既係泛民同偽獨既派系既人士為主，仲勁過土共

真相大白！
熱狗一定好撚嬲
今次全世界大和解合作
但偏偏就係冇熱狗份

block 咗個小膠粒 好耐

勿分化 兄弟爬山

baggio梁
以後聽到係佢搞嘅行動‘大家真係要醒爬
唔好俾佢出賣

陳雲fans

自梁頌恆被dq後總有陣柒味
佢講咩plan咩我都好懷疑 同覺得做相反既就啱

小膠粒同班廢佬一樣亂鳩咁做故

完全唔見影
丟低幾十個示威者唔理佢地
仲有咩面目帶領或者發起行動

收皮啦你，我以事論事咋

咁大個人就用腦去諗到底應唔應該走啦
人地叫你唔好走就留底等比人拉咩
留案底受影響果個係自己咋
唔好咁易受人影響先得嫁

你俾人踢爆左啦！
醒啦好嗎？！

咪係，佢叫你地走咪又係比你地屌

都唔明連登個個鼓吹緊依個，比個梁頌恆搞一搞

算吧啦 熱狗呢世都唔好唸住洗底啦

切勿割席，想救人麻煩落力響應、宣傳627

拜託大家

走啦撚樣，屌你老母

每個抗爭者都係成年人，負責返自己的行為。拉人的係警察，出左事委過於人，講唔通。

下下搵出名的人嚟指責，未同928一模一樣，現場要留要守都係自己決定的事，如果抱住又想抗爭同時又留清白之軀無案底，根本無乜可能。警察唔會次次比你任圍唔做嘢，夜晚被捕風險高係事實。610已經試過一次，夜晚人少都鳩圍，唔夠幾千人支援，真係需要諗諗成功的機會率。

梁頌恆有份呼籲吹雞叫人圍狗屋
但吹完雞自己又無咗人影

屌 咪話係現場囉
你又有無影呀

死撚開啦，又想上水？？？
當年你地追擊獨派未厭？？

其實我唔覺得佢係鬼/25
係做左d㭍野姐

經過咁耐，有唔少人開始想做領袖，但好多都能力不足而壞事。
緊記倪匡個句 ： 群龍無首是大吉
見唔妥無backup 就散水
場仗有排打架

連登都開左幾千次po
自己思考 叫左少人就撤撤撤

唔好又熱狗又獨派啦
早抖啦
繼續屌個班今晚又繼續做鍵戰撚屌自己友？

佢地如願

樓主on9

今日佢短褲wo ching

真心定假膠呀
呢張圖都唔係今日

在場人士自己識決定呀嘛做錯決定付出代價，好正常

又話無大台
一拉人就要搵大台出嚟俾差人拉

話明冇大台

鬼你老母咩

樓主屋企嘆緊冷氣

黑色分化警報現正生效

上L咗樓扑嘢掛

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

[文宣戰]抗爭告白心聲Poster，
請廣傳！！！！

可以入post睇睇
最好幫手推埋上熱門
等多啲人睇到

(想share但又懶既直接係最底copy再開！)

成撚日話相信前線
明知有事都唔勸
班後生留案底嘅話佢地都係幫兇

上次反釋法佔領西環，條友坐的士走人，剩番眾志去衝，點解仲有人信佢？

dq先係最大助攻，當時令到好多人唔再信年輕人可以從政

正負跟梁頌恆，負皮跟連登627,你話我割蓆都係咁講

佢同個乜鳩輔警唔係鬼
但一定係弱智

洗唔洗每個鐘報告比你地聽呀？？？

到底你地想梁頌恆走先定留到最後？

佢地出現又比你地話係鬼。
搭的士走先又比你地笑。
直播影唔到佢地又問人地去咗邊。
留到最後又比你地話佢鼓吹其他人被捕。

俾人拉果個係鬼,走得切果個又係鬼
唉

明搞分化啦，又話兄弟爬山

唉，我之前都講過，有青山新症支那持，實失敗囉，可惜無人理

我唔係新會員 發夢上過前線 呢條撚屌好撚鬼 明知27有活動 仲動員26夜晚圍警總 ？

一起身就見到個post 十足舊登咁
D分化論調又出晒黎
熱狗係咪同港共一樣 唔被人屌唔舒服？

又比人拉？其實佢唔洗咁勇，依家圍警總又計佢數

見唔對路就搭的士走左啦

1.DQ案點解唔係小麗先係鬼？點解唔係無事既蟲太先係鬼？

2.無發生過

3.現場呼籲黎，不過佢上左鏡姐

你應該真係新會員

因為呢度班打手真係熱狗

跟本自從連登出左名就多左五毛，高登後期都係咁

鬼到坐左兩年

推

當現分化啦，連登文宣一個星期宣傳627到依家, 梁頌恆講兩句就626夜晚行動，連登已死

咁夜仲同你地玩咩, 累夠鐘未走人囉

擺明係鬼啦

你應該連行動谷都未入過

發夢見唔到你

打飛機啦繼續

啲出名熱狗死撚晒出黎

我地連登大台無講過嘅野，你哋就唔做得
做咗就係鬼

鳩毛亡連之心不死!!!!!!!!!!!!

應該要同佢講番「不被捕」既原則，得番咁少人仲要守，大家都要反省下

Joe Yeung 想做英雄好耐啦
佢成公係酒吧個路口開咪
水左批新手 同 哨兵陪佢比人抄牌

我唔會講佢地係鬼
佢地係傻既
仲要成日揸咪水d人
呢個係我最憎佢地既地邊
方

成功*

熱狗響屋企打飛機捉鬼
叫人衝係鬼
叫人守係鬼
無比人拉係鬼
比人拉重唔係鬼
未坐監係鬼
坐緊監係鬼
放監係鬼
走得慢係鬼
走得快係鬼

只有蟲太唔係鬼
陳雲係神（發神經個神）
過氣毓民唔係人

分化post
大家小心

成日問邊個邊個去左邊，唔通真係要復仇者集結咁先做得野咩！我夠想知鳩達去左邊啦！

去左革命
所以唔出現

佢重有墮天使幫手

你唔在場就收嗲啦

第二點，坐的士走唔係旺角單野，你睇返張圖，係中上環一帶，我記得係圍中聯辦，你搞清楚成件事先

唔係割蓆
真心想知特首去咗邊，而家有手足因為佢比人拉，好傷心好氣憤

2有發生過？嗰次係有班人為佢dq圍中聯辦

水泥隊返黎啦

新狗仔看圖作文
點知連件事係乜都唔知

的士梁本身係圍內人講笑（邊個唔知人散到後段要自保？）

但比熱狗拎出黎裡傷佢

而家重要錯埋地點

旺角跑去中環搭的士

你唔逐個有名有姓既都問去左邊？

人地做開火影忍者又要同熱狗講咩

佢預左啦
監都坐過 佢根本唔撚驚

梁頌恆唔係鬼

只係蠢同無責任感

有勇無謀叫人留

無考慮大家安全

玩咗幾年都好似新手咁

收工仲唔走等咩

岩呀

收撚皮啦
大把手足喺現場見到佢
係咪下下要除低口罩同你講「我喺到呀」？
係咪下下要見到人哋俾人拉先安樂呀？

佢都係做代表出嚟幫手吹雞咋，唔通佢唔企出嚟啲人就唔會去狗總？

又話群眾自發又話冇大台
而家出嚟問問問，on99

柒巴唔柒重點叫柒巴？

佢太個人英雄主義，依家的情況唔可以比佢帶領出錯

仆街玩大咗，契弟走得摩

老老豆豆，佢棟響度，無郁手，啲狗都未必拉佢
（最後事後預約拘捕）

梁頌恆唔係FB講左係狗總門口咩?

熱狗點會理
當啲人出晒去

連登就得返熱狗講野

So？所以就要問佢喺邊？問嚟有咩用到底？

btw無記錯人哋條非法集結仲上訴緊

佢柒佢嘅事

唔好帶頭害鳩人

呢啲人吹雞就預左會出事啦
幾多條命都唔夠玩呀
不如數下琴晚吹雞個三條友有邊次行動係可以不受傷不被捕咁完

佢柒佢既事

你打飛機你既事

唔撚洗吓吓秒回嘅 青政狗

分化撚請收皮

我讚成條仆街做親咩都奶野
但唔識估佢動機

邊撚個青政狗

梁頌恆走佬世界第一, 一有事跑得快過保特

你哋邊夠佢玩

佢地係唔係鬼我唔知
依個時候開post 搞分化就一定要屌
你覺得佢個做法有問題可以講原因, 講埋改善方法下次點避免
但劈頭一句係鬼就係無貢獻 係想嘈交

條友真係唔識架喎，你明明係青政狙擊手，專屌青政。不過話時話，青年新政班仆街冚家剷死晒未?

想問，有冇出post出代走場？

陳庭佳去左邊

拔萃

岩呀，gif又俾你連登仔屌，梁頌恆又俾你連登仔屌，你連登仔鍵戰就最撚勁

得鍵盤得天下

咁你去左邊度？

搭的士走左啦

俾熱狗拘捕，鎖左響電腦房上網打飛機計夠post 數先放監

鬼到俾人DQ
國師應該最唔鬼

蟲太無DQ，兼話選民係白痴

一定係義士係神👍👍👍👍

有冇出post交代走場？ 認真問

冇嘅話係個問題，自由還自由，但當身處共同體，係要有交帶。

鬼就一定唔係
不過佢地就肯定冇智慧同能力去領導群眾
好心佢地縮番個鳩頭去做普通抗爭者算啦

仲話咁撚叻就飛的出前線叫，如果唔係就咪撚出聲俾意見添根本就on撚9

紅色的跑車像是帶着神秘

關旺角衝突咩事
明明係反釋法示威嚟